Modelar 3 clases geométricas (polígono): cuadrado, círculo y rectángulo, que tengan la funcionalidad de calcular su área.

Tips: Clase abstracta, constructor, propiedades,

Cread un pequeño fichero que haga uso de dichas clases, creando un objeto de cada tipo con los parámetros adecuados al que luego se le pregunta por su área.
